1. [Зарегистрируйтесь в Яндекс.Кассе](https://money.yandex.ru/joinups/) (доступно только для юридических лиц и ИП).
2. Заполните [техническую анкету](https://tech.yandex.ru/money/doc/payment-solution/shop-config/intro-docpage/), способ подключения при этом укажите **HTTP-протокол** и укажите ссылки avisoURL и checkURL (скопируйте их из настроек плагина).
3. Получите от Яндекс идентификаторы **shopId** (идентификатор магазина) и **scid** (номер витрины) и укажите их в настройках плагина.
4. Включите плагин в [списке плагинов](?s=site&ev=extensionsManager&type=1).